紐時：支那欲竊武漢肺炎疫苗資料 駭入美國大學

報導引述2名知情人士透露，美國聯邦調查局（FBI）近幾週警告北卡羅來納大學（University of North Carolina），中國駭客團隊試圖入侵該校流行病學系的電腦網絡，但並未成功。

未成功

真失敗

推

駭客(失敗)

香討5毛又話祖國已經發明了肺炎疫苗？

支支好撚柒

蟹客

唔偷又點自主研發?